#### Что здесь есть:
  1. TF с модулями, поднимающий машинки из AWS free tear;
  2. Dynamic inventory plugin в стиле ansible 2.4+, который позволяет работать с *.tfstate от aws-провиженера TF;
  3. Роль nginx;
  4. Роль монго, которая настраивает два реплсета;
  5. Тривиальное приложение на flask, которое умеет читать\писать в обе реплики;
  6. Роль для очень примитивного деплоя этого приложения.

#### Чего здесь нет:
 1. Состояния "хоть щас в продакшен" - с учетом объема тестового задания моего терпения хватило только на proof of concept;
 2. Безопасности - я не стал настраивать ключи и пользователей в монго и все торчит наружу;
 3. Входящего балансировщика - предполагается наличие ELB или haproxy с активными чеками, натравленный на пул nginx'ов, ну
  или балансировка средствами клиента;
 4. Шардирования и роутинга в монго - задача не уложилась по времени в мой "триально\бесплатный" период. Урлы мастеров передаются
  в приложение параметром при выкладке.

### REQUIREMENTS:

 1. ansible 2.4 + 
 2. latest terraform
 3. jq, curl
 4. valid ~/.aws/credentials and ./terraform/terraform.tfvars


### USAGE:

```
git clone && cd
chmod +x run.sh
./run.sh
```

